有無試過同女text果時突然叫錯另一條女個名？

Let's say text緊條女叫Mary

Mary：你眼訓？

：係呀 Sabrina

有無人試過？？？？點處理？

條仔唔愛你
正路應該冇都話有
岩唔岩聽

點解text會叫人地個名

講完goodnight之後嗌錯名咸𠹌佐成晚

撈亂左sp 同 同事

我都諗緊呢個問題

發開口夢試過叫咗以前條女名

我都想講 勁奇怪

以後一律改口叫bb啦

飲醉左 不久之前同過另一條女講野

分手啦

你喊撚左定條女？

試過攬緊果陣講全名XXX我愛你講錯一隻字

我咸呀吊高佢媽個海

咁就唔洗嘈交

條女咩反應？

你真仆街

我係絲，佢say哂sorry同不斷解釋

oh... 最後有無原諒佢？

原諒了...

點解會咁

兩個名完全唔同language